媽咪雞蛋仔藍撚到傻呀 大家唔好咁蠢豬買喇

勁賞掃掃你老母咩

見到好多後生買.......

推推

兩個媽咪負皮

以為媽咪面賣雞蛋仔...

不嬲藍㗎啦

以為媽咪麵開店

食開摩芽雞蛋仔

有錢賺點解唔賺得 佢係咪根死你剩係可以用一個俾錢方式
可況佢啲雞蛋仔又平又多地方方便又好食 係咪宜家要我食個雞蛋仔都要搵成日先食得 係咪7-11 ok 所有超級市場我都唔入得?

你死硬 準備比樓主追擊

笑死，你兩條友扮乜撚姐